今日返工屌撚到個70後喊

話說今朝番工個70後遲咗3分鐘，作為佢上司咁就緊係幫口屌佢兩句話佢遲到。之後佢燥燥地咁講話琴日十號波今日好多人好多車，已經早左半個鐘頭出門口
之後佢俾經理叫咗入佢房，我跟埋入去扮俾野經理然後係側邊加鹽加醋 個70後喊晒口好撚無辜咁話可唔可以俾次機會 我最後仲說服經理出咗封warning letter比佢
出到去我仲屌佢話”又唔見我會遲？家下d 70後真係垃嚟 ” 見到佢喊晒口咁沖左入左廁所
利申：住公司附近

Ching 好波

好波

抄得好低質但我鐘意

講左幾多次 「是咁的」呢

ching 60後？

90後
一入公司就做superior

ching

0分

啲70後廢中唔屌唔得

利申10後

小7佢

60後都照鬧

70後梗係要屌 寫撚到佢下年冇花紅啦